人民日報--中國隨時可以關閉香港迪士尼樂園回應美方違法關閉中國駐休斯頓領事館

美國冒險樂園洗唔洗關？

要

中國點解唔係關閉上海迪迪尼嘅

不如叫解放軍直接炸左香港同上海迪士尼仲好啦

唔好吖

好呀。等睇

屌你，咁嘅時候咪再玩膠啦

可惡的美國老鼠維尼翠

屌你。link呢

隨便啦，反正都年年蝕錢

最好學你班黃屍咁去黃店買閪飯唱閪歌抗爭

其實已經冇開
留意番

年年貼錢養
係封就好

仲有香港嗰個

香港迪士尼樂園大股東係香港政府喎
玩殺敵300，自損5000？

嘩好驚丫，人哋閂你一間小小領事館，你閂人一個大大遊樂場

又贏！

中方表示將會推薦使用盗版windows作為反擊